\centering
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\begin{threeparttable}
\begin{tabular}{cl}
\toprule
Schéme temporel & Ordre \\
\cmidrule(r){1-1}\cmidrule(lr){2-2}
Euler               & Premier ordre, borné, implicite \\
localEuler          & Local-time step, Premier ordre, borné, implicite\\
CrankNicholson \psi  \tnote{1} & Deuxième ordre, borné, implicite\\
backward            & Deuxième ordre, implicite\\
steadyState         & Dérivées temporelles nulles\\
\bottomrule
\end{tabular}
\begin{tablenotes}
\item[1] se réduit au schéma d'Euler si $\psi = 0$
\end{tablenotes}
\end{threeparttable}
